東歐上網有咩sim卡好介紹？

黎緊會去奧捷斯匈 網上關於東歐上網卡既介紹唔多 各位有冇咩好介紹？睇過有3台同wechat go但唔知速度得唔得 Sim2fly又得唔得呢？

去到先買
平又全歐都用得

去到先買
奧利地落地嘅話
有A1 Telekom / 3

Vodafone

淘寶,好撚正
又平又多GB又快

前年去奧捷匈都係上淘寶淘，又平又快

淘寶有咩好介紹

淘寶啦，有乜問題仲有專人解答，一流
之前去東歐西歐都係淘寶，平靚正